其實聽日政府帶頭不合作

，搞亂民生